3平價無限上網plan

見到3有個$88 3G無限上網Plan有無巴絲用緊 速度黑

73蚊1gb 後龜速路過

唔會load到圖
之前用緊

限速時 得返10k 只能收發文字whatsapp

表面上好似load緊
但感覺好似斷線

我依家用緊,加埋啲隧道費手術費每個月$126,好似過咗3GB就限速

而家帶number轉台88蚊 免18蚊 4GB後限速 諗住申請

未限速個陣睇唔睇到片

我打上去問佢就係話電話申請會抵啲 頭4GB 7mbs 再免18蚊 但係就要簽2年 如果門市申請就唔同價錢會貴啲

$88 3G 7.2mbps 6gb fup路過

咁都ok呀,我果個plan上youtube都冇問題嘅

3 3G

覺得點

你個個係咩plan

68$ 3g Snapchat YouTube facebook片乜春都load勁撚耐

108 4g 21mb fup 5gb表示過左5gb乜片都load得勁慢

3G係伏黎

有無speed test圖

比人限左速

如果你sure自己唔會爆4gb就轉啦

限速之後係地獄

利申：係地獄

btw佢送多2gb比我 實際係咁

3 3G 真係真係唔好用, 慢到無朋友

利申: 用緊, 後悔緊

用緊88 7.2m
好撚垃圾成日收唔到，之前用數碼幾百k plan仲好遇佢

好撚廢
慢又唔係真係好慢 但成日no service

咪撚用 用左實後悔死你
考慮sunmobile or hkbn 4G啦

3個3G垃撚圾 無限斷線

剩係計速度我呢區都幾快 7.2M坐底都有4~5M
但斷線斷到你on撚9

yes whole day no service
同埋如果想轉 你預食電多好多
因為訊號勁撚差 一差佢又要放大去搵訊號

速度黎講真係唔差架
不過我屌你老母呀垃圾3 長期訊號差
地鐵站斷到你on9 平時有訊號嘅地方用用下都可以變成no service，然後等成分鐘先有返訊號

算快定慢
Csl4g

有7.2mbps 出街已經夠睇1080p streaming 都冇問題

你呢個速度未係最快但已經夠哂用 加上手機應該冇乜用途需要再快

Plan已轉 未過4GB 而家好驚

2日已經用左1GB

可惜係3台

過左4GB係咪真係地獄

個網速

ok ga

用緊？未爆個陣真係算快但係爆左驚send個whatsapp都成10秒先send得出

68又用過
而家轉左98
有時斷下線咁
但冇load唔到圖咁誇張
一張圖load幾秒咁囉
係有時or某d固定位置（例如上環至西營盤地鐵）會斷線

千其唔好用3 3G 無限
到上限慢到入whatsapp 都要reconnect

唔用文字答你 用圖片答你

時快時慢 好飄忽

睇fb片都叫即load到

今日已經沒有服務3次

垃圾黎 load網頁係龜速
想轉4g但d人又話smartone垃圾
繼續3又無優惠價

如果你用3 3g, 我勸你都係用hkbn或sunmobile 平plan算啦！

旺區成撚日上唔到網, 地鐵又係上唔到! 間唔中有啲地方先叫有10mb 以上!

利申: 俾緊128 用緊垃圾3 3g 苦主